SCRZS - Spark Cassandra RabbitMQ Zookeeper Spring

Приложение осуществляет CRUD операции над сущностями в Cassandra db через получение сообщений
с RabbitMQ сервера 

Запуск и установка:

mvn install

java -jar target/scrzs-1.0-SNAPSHOT.jar